[緊急] 一計，冷氣軍師進場討論

夫解雜亂紛糾者不控捲，救斗者不搏撠，批亢搗虛，形格勢禁，則自為解耳。今梁、趙相攻，輕兵銳卒必竭於外，老弱罷於內。君不若引兵疾走大梁，據其街路，沖其方虛，彼必釋趙而自救。是我一舉解趙之圍而收弊於魏也。

push 1/10

理大戰線：九龍政府合署！

push 2/10

push 3/10

push 4/10

push 5/10

push 6/10

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

呢個時候唔好玩文言文啦

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

我講白少少，各位場上手足已經充份證明左無比勇氣，而家需要既智取既軍師兩者配合，希望各位沉得住氣既冷氣軍師幫到手破局諗方法救人。

唔好當手足係死士，仲未完

push 7/10

lunch無出到去既軍師唔該出句聲

姐係點啊

我驚有人
掉火入解放軍營 引佢出

玩命咩..入面覺得有威脅都會觸發更大危機，唔好開多更危險既線

請問有咩方法可以cut警署水電？
多幾條戰線幫前線

暫時性小意見:
建議先佈置室內應付突攻，因為最快入黑至有更大型支援，期間手足可以先o係直播能見範圍比如正門插起兩國國旗。

全香港大跳制？！

用水泡得唔得

一萬人同一萬個水泡

可唔可以講detail D點用？

再入我post,我留左cm update